侵侵好有口齒，抵讚

隻黑馬做左八年乜撚都冇做過

呢個真

黑馬典型吹水友

多謝

班馬有和平獎架

真男人 講到做到

維穩係做得幾好
始終美國之前成日都打仗

和平奬只係個光環

黑馬係乜柒都做唔到，俾人否決哂

等我鳩估下先，係咪因爲佢咩都唔做，所以和平獎就頒比佢

唔係 因為佢黑人 所以 容易做和平大使

係控制全球班人要令班馬唔好亂來至真

黑人講一句 I love peace 都有説服力過白人同支那人

change左D咩
培育左大量左膠 美國仲弱左

徵45%稅再講

出口鬧侵侵嘅差唔多全部都係左膠，建制，美國由1914年有聯儲局，1971年廢金本位起，已經走向衰落，依家侵侵祗係力挽狂瀾，不過Brexit唔多生性，而且左膠Londoners選咗個咁嘅市長，係Brexit最大阻力，侵侵仲要打：1）U.N. 2）E.U. 3）IMF/BIS 呢啲大老虎，真係多十年都唔夠做！

By the way, 支持侵侵！